連登仔：十點鐘後拳擊規矩我話晒事！

咩中止比賽? 佢係投降!
咩犯規撞腫左? 佢係俾人打腫既!
咩叫評分贏左? 我覺得佢輸既就應該係佢輸!